求推介大圍打邊爐, 有得訂枱, 有冷氣, 坐得舒服, D野食 OK....

酒樓

粥底火鍋 鍋心？

呢間我諗過
唔知d位窄唔窄

新廣發

文記

早啲book 會比到間房仔你

巴打幾歲？
浸唔浸埋小弟？
求幾個飯聚tg gp

book 左大圍小肥牛

我約左朋友食飯喎

積信街果間唔錯